★大把股票back不到2018年初的Home!

真正"偽 進 升"

根本係trap

drop soon

三萬點是一個"好大的局"

Old cat lamp again ?

drop!

2019上38000

是旦啦，上40000俾我put

睇黎上硬30000點

drop

1478老貓科技咪講中咗，trap

得恆指9升

你講緊1478？

175 2382 2018 700 5 毛記.......so many